一日痾3,4 次屎有無問題?

基本上食完一餐都有得痾, 有時中間時間多一次咁
不過放假出街又控制倒, 係食完早餐飲完咖啡就多數要搵廁所
老婆成日叫我去照下, 我覺得有需要咪去囉, 平時少少急都去得做乜要忍
而且有好處係痾完肚腩都細返D 先

屎怪

咁先健康冇問題
照咩鬼
有便意就去嫁啦
運動員好多都幾次
係在職d人大壓力便秘先當正常

羨慕

依定份工無咩壓力
唔會好似以前咁忙到尿都無時間去
可能都有關係
係飲凍野奶類野就好快黎料

一日三次到一星期三次都係正常

我同你差唔多
有時一日去到5次
舊年照左除左又兩粒細瘜肉之外好健康
醫生話我本身就腸敏感易痾
加上每日食大概一斤菜 纖維夠多野痾啲

???
一日都食唔到3,4餐你D屎邊度黎??

利申兩三日先一次

其實痾唔清都可能係有便秘

不過有時都好煩架
好似條褲緊D, 件衫鬆D 吹親個肚又肚痛
病好多時會連埋痾
一"拿" 起上黎要即刻搵廁所就好煩
好彩依家商場廁所都好左好多